{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-MARGARET-HOWELL/GM0023101147364/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Mhl Simple T-Shirt - Light Green"
    },
    "text": "[BEAKER] MARGARET HOWELLのメーカーはMHLで、商品番号はFW23 / QW3942MH1Lです。 このTシャツはシンプルなデザインで活用度が高いです。 綿リネン混紡素材で製作され着心地が楽です。 ガーメントダイニング方式で製作されており、さわやかな黄緑色がルックのポイントになります。 両脇の開きで活動性を高めました。 素材は表地の70%は綿で、30%は麻です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や長時間水に浸さないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーを保護するためにアルミホイルを使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥した方が良いです。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのメーカーは何ですか？",
            "answer": "MARGARET HOWELLのメーカーはMHLです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はFW23 / QW3942MH1Lです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツはシンプルなデザインで活用度が高く、綿リネン混紡素材で着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製作方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このTシャツはガーメントダイニング方式で製作されており、両脇の開きが活動性を高めています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このTシャツの素材は表地の70%が綿で、30%が麻です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのドライクリーニング時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーを保護するためにアルミホイルを使用してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの色移りや変色を防ぐためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥した方が良いです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるため注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 444
    }
}